# **REALTY STATE PORTAL** #
![1283161187_116598406_1-Pictures-of-Supertech-Oxford-Square-Noida-ExtensionSuperech-Oxford-Flats-Booking-Greater-Noida-12831611871.jpg](https://bitbucket.org/repo/jrBEGe/images/873377076-1283161187_116598406_1-Pictures-of-Supertech-Oxford-Square-Noida-ExtensionSuperech-Oxford-Flats-Booking-Greater-Noida-12831611871.jpg)
## **На даному етапі проект знаходиться в розробці.**  
### **Основною мета проекту:** 
Створити продукт, який би покращив роботу агенств нерухомості міста та спростив пошук нерухомості для потенційних клієнтів даних агенств.
### **Під час розробки проекта буде використано наступні технології:** ###
1. ASP.NET MVC 5, SPA;
2. AngularJS